食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

今朝去茶餐廳食早餐聽到隔離個呀叔講8月5號大罷工有以下建議：

5、6點鐘先堵塞巴士車廠、轉車站和巴士總站，並在馬路上用封鎖帶阻塞馬路。仲話睇U汪有人教塗黑交通燈。

7點開始去唔同地鐵站搞不合作運動，主要車站包括兆康站、尖東站、荃灣站、調景領站、金鐘站、北角站、紅磡站同沙田站。建議大家勿逗留同一車站太耐，並以小隊進行，見有狗就轉場，尖東站的手足可不時遊走東鐵線、西鐵線同荃灣線。

聽完真係好驚星期一返唔到工。我好鍾意返工㗎，點算。

推

幫你推下

推
光復香港 時代革命

有無人幫手

呢個有用
西鐵

推一下
千其唔好咁做

塞巴士廠同搞交通燈好絕
我鐘意
交通燈如果4，5點出事其實都整唔切
唔知有幾多狗指揮交通呢

巴士塞車廠，東鐵落路軌，市區線轉車站阻門
完美不合作運動

高招

咁搞實俾老闆鬧

8月5號唔係擺工去7區行街咩

個呀叔話搞好晒啲野，下晝先行街

千祈唔好

我冇野講

嘩阿叔咁毒架
大家千祈唔好咁做

唔好噴交通燈呀真係好易比狗捉

呀叔咁毒 自己無工返阻住啲後生仔返工

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我要返工呀 我好鐘意返工

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路，今日既不合作運動係受政府，林鄭啟發。

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

無車搭，5號要由柴灣行去金鐘，呢次大Q獲，但我願意行。

塞地鐵
公司唔俾罷工
但我都冇車撘點返工唯有請假

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

我住大西北 到時想返工又無巴士 搭西鐵又無服務
咁我倒不如直接訓晏啲起身食個早餐 出去區內周圍行下算

返唔到咪食個早餐 先算囉

好毒

搞交通燈呢招掂

無工返點算

OK WOHHHHHH

and i think we can use some choke point in mtr like the mei foo one and kowloon tong for maximum effect

大家加油

good ideas

Pish 被罷工了

連阿叔都贊好

贊成 推

交通燈可以前一日夜晚就開始搞

過撚份, 攪得我見唔到老細, 我好撚鐘意見佢成日西口西面嫁

阻住我番工

唯有sl la

到時站站註警都冇用，個個返工look跌電話電話拉手仔

呀叔好野
都話香港好多勁人

元朗

個呀叔臨走講左句 be water，我都唔知咩意思

push

推下先

利申 好想按章使用交通工具

交通燈唔錯小心cctv

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

仲有千祈唔好喺馬路上面放釘
由其係各大幹線

唔洗一定著黑衫

垃圾政權 香港人慢慢同你玩

真，搞都無用，又唔係無試過交通燈唔著，d車都照行架啦

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

好多新界人坐西鐵出去翻工架
會搞到好多人翻唔到工

然後做少一日狗

封巴士廠

推
八五大罷工！

仲有「交通黑點」呀，一定要小心駕駛

游擊戰

都幾好, 比晒籍口班人唔返工, 就出黎集會啦
返唔到工? 我都唔想架

屌 諗起都鳩硬
睇到港共點收皮

交通燈玻璃造架，有咩掟中好危險

有冇發覺交通燈壞咗，路口郁得好慢？

好怕冇得返工

千其唔好搞啲燈柱同巴士地鐵, 就算搞到啲花花草草都唔好啦個個返唔到工出晒黎集會會好迫, 之後又個個都返唔到工, 惡性循環

西鐵

驅趕老闆車違泊點話呀大家？我諗到時啲老闆車喺條路度氹氹轉lu

pish

其實除咗巴士廠
巴士公司仲租咗好多地方擺車

記得大埔工業村有個

年青人早啲瞓，今日又遲到

阿叔好波

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

Push

短短一句錯咁多字

2000後好難搞…………成日遲到，我公司有幾個都係咁

呀叔有料

照行
夜晚冇燈係可以照行呀
但係會慢慢行

覇工

會唔會驚失民意

罷工還罷工，但都要坐車出去集會

全民盡興

你地班暴徒整到我唔可以返工，好衰啊

香港跌吉d友仔成日搞事， 我想返工架

推
大西北同事表示千其咪撚搞西鐵線
返工時間好柒多人排 除咗排好撚耐嘅巴士就無其他方法出到去
西鐵一收皮就元屯天塞死曬返唔撚到工架啦！

阻阻大家 急需大家幫手report d藍絲

[整合］［後勤戰士急入］

sorry 囉, 未瞓醒

光復香港 時代革命

香討u汪 好賤呀

屯元天啲人點出九龍返工

up

罷我就罷硬

返緊NGO，上頭都預咗8月5冇咩人返工，postpone重要嘢留返8月6再做

其實我真係好鍾意返工

阿叔高招
好彩無人用咋
咁塞法真係工都無得返呀

我真係好鍾意返工架

銀髮軍師

返唔到工點算呀

係主要幹道仲要十字路口噴黑晒d交通燈 你咪指揮交通而家d狗都唔知仲識唔識指揮交通

如果8月5號，有車嘅揸車出黎，幾架車1group咁，喺隧道/公路打死火燈塞死，應該會好大獲

唔好咁做呀

你係咪個呀叔

唔好噴交通燈呀比狗捉到就係咁先而且好易失民意比人話妄顧人命啊

西鐵一出事，屯公又塞，屯門人就唔洗返工架啦。大家千祈唔好搞呀

斷左3隧嘅話，香港人點番工呀

哎唷
咁咪返唔到工囉

會唔會揀啲冇多個月台嘅站黎搞？
例如東鐵線會唔會搞大學同大圍？
沙田呢啲有三條線嘅好難塞

樓主=阿叔

冇交通燈咪自己揸慢啲囉

我咁熱愛工作, 咁做就太過份了

唯有帶定本書塞車睇

8月5號全港罷工！！！

推呀 推爆佢

推俾東鐵線小隊睇

千其唔好咁

荃灣線塞荃灣冇用
認真荔景站 旺角站 同葵芳易啲

.

其實我好鐘意返工，好驚嗰日返唔到工，一驚就頭暈身慶唔舒服，睇到依個post已經有少少腳軟

又唔駛封嘅
圍堵容易畀人捉走

之前聽過有暴徒話倒油！
真係唔好呀好危險架

遊擊戰 遍地開花

輕輕一推

好驚

真香港人

8.5擺工見

手足們加油！

推
要有隊友

唔好咁做呀 呀蛇好多野做嫁

有單車既，試下踩單車番工啦
全民運動日，踩出馬路
記得戴頭盔呀，護膝等等
一朝早做運動好易抽筋，避免受傷要踩慢d，唔好跌低啦

東鐵落路軌真係揾命搏

sorry手殘撳錯負皮

塗黑交通燈真係好衰呀 又要啲交通狗出黎做野 又要嗅廢氣幾個鐘 慘慘

一定要唔同顏色線一齊做
最大成效

大西人表示 成個大西北日日岀門都要搭西鐵
西鐵真係好重要架吾重點保護吾得

罷工日唔好做冷氣軍師

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

推
希望今次搞得成

係站長面前落呀，唔好去車頭車尾，真係死左都無人知

Ps.犯法野唔好做，人唔落可以個大背囊唔小心落

香港人奴性好重, 一定返到工.

巴士總站，巴士廠

好想返工呀

發夢轉車站上唔到車

強烈譴責阿叔

唔好搞交通燈

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

都唔好垃圾袋倒笠

推 好驚番唔到工

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

推
塞爆佢

記住守法，一條行車線只可一架單車

8.5 罷工

七區集會既場地 有無團體/手足 可以幫手book

推一推

返唔到工點算，唔好推喇

我無野講

85罷工

直接係隧道口塞啦

我要返工

Pish

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

罷工係罷8.5一日？ 我8.4打後完全冇報更

首先要confirm 巴士廠位置

我唔贊成搞交通燈，真係會死人架.....

推 大家記住著便服 西裝OL look就更好

推
想大家安排埋東鐵個邊 希望可塞爆全港

住新界嘅唯一出口得翻屯門公路同西鐵㗎咋
千其唔好搞西鐵

8月5號齊罷工

建議樓豬星期日返公司訓, 咁就唔洗怕

交通燈有得諗

我冇嘢講

無得返工添

8月5號大罷工！

齊齊放假

千萬吾好咁做啊

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

拎左假架啦, 5/8唔返工

想返工

堵塞個問題是會同7區集會曬馬有衝突

到底8月5日
塞唔塞交通是真係要大家討論下

某d 地方 例東涌
無集會 斷交通又出唔到來

8.5再戰

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

點算好..
又冇巴士又冇地鐵 咁就唯有7點鐘開始去等啦 一定唔可以遲返工嘛 大家一齊7點鐘去等

8月5號大罷工

想返工都返唔到啦

[遍地開花] [和理非回合] [招人] 18區連儂放映會，我尋日就開始左西灣河，你呢？

齊齊放假一天

大家嗰日記得着上班look出街喎
我真係諗住返工架
不過唔知點解俾人阻住咗又咁啱經過事發現場

其實有無諗過去轉港交所
開唔到市就真係真。罷市

好奇想問一下
如果塞一條迴旋處 塞到咁上下
佢地係咪會鬥快行 鬼打鬼咁

好驚番唔到工
全員塞到出汗

有無交通燈巴打講下點維修交通燈呀？真心好驚無交通燈用

其實成日出去遊咁熱咁辛苦
出去遊嘅人去晒塞交通已經玩謝人
又唔洗曬太陽

遲到想死

跌野落路軌會好啲

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

你老闆會同你講早少少出門口嘛。今日老細咁講

又係P牌呀？搞又冇用唔搞啦 準時返工啦 好冇？ 香港人係要返工㗎

朝早大塞車 下晝齊集會

不合作加油

推 醒目

推 金鐘站有巴絲可以帶一下我呢個初心者點做嗎

話唔定巴士司機自動port sick配合呢
不過都不失為好方法

個呀叔話說一定要組隊，同埋要轉場，唔轉場都轉下另一卡

有無人知港鐵嘅接駁巴士邊度黎

唔好聽呀叔講呀
小心中計

漏左油塘站

8.5 全民三罷

推
好想返工 大家唔好咁做

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論

有感而發，其實香港啲隧道真係唔夠囉，每條只要有只要3架車壞左或者小意外，又無拖車拖走，我地半個城市都癱瘓架喇⋯⋯真係好難返到工

好想翻工

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

最理想既情況係巴士司機同地鐵車長團結齊齊罷工

星期一發夢西鐵見

有冇得罷埋市

P

五年前有人提過 隧道

8.5罷工

5號已經請定假 響應罷工

琴晚同呀媽講話下星一罷工 佢問點解 我話要俾政府聽我地既不滿 佢話我地罷有咩用 公務員罷先有用架嘛 請問我可以點回應

光復香港

8.15 齊罷工

8.5齊罷工

咁樣搞一搞。
猶豫緊果班，就真係有藉口 唔番工、or home office...
成件事就成真...

好危險呀！！！

估唔到啲阿叔同u汪係咁激進

推推推，好驚翻唔到工啊

終於有人搞西鐵啦

罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍

罷工要成事, 就要俾人睇得到, 親身感受得到

好鐘意返工架 點算呀

唔好 塞站
唔好 跟車去第二個站
唔好 第二個站塞
狗仔會追唔到架

有咩方法可以阻塞到自己區交通，利申冇車

搞西鐵就岩啦，勁多大西北唔洗出9龍

我聽日睇下個叔仲有咩建議, 再出一個新POST整合下

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

謝謝巴打

好驚d有車既暴徒搞隧道
之前見有人話用一千蚊紙比隧道費

仲有人話係迴旋處鳩行 d暴徒真係討厭

上面有人話塞爆大埔 果日返唔到工點算

好驚呀

推啊

我都好中意返工架
不過我又唔識飛
返唔到都無計

大家唔好再推，公司唔俾請假

千其唔好呀 大家都咁鐘意返工

咁樣一定會嚴重影響香港經濟
後果自負